SU派welfare喇，今年係派......

係派選票啊

科大仔

科大狗收皮啦
依家有你位置喺度吠咩
練好狗叫狗行狗立未呀
狗仔